---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۵۹
---
# مناجات شمارهٔ ۵۹

<div class="n" id="bn1"><p>الهی عارف تو را بنور تو میداند و از شعاع وجود عبارت نمی تواند پس موحد تو را بنور قُرب می شناسد و در آتش می سوزد، مسکین او که تو را به صنایع شناخت درویش او که ترا بدلایل جُست از صنایع آن باید ُجست که از آن گُنجد و از دلایل آن باید خواست که از آن زیبد.</p></div>